黃店捐錢>黃店認證>黃店工會>大罷工機率上升

冇人話黃色經濟圈最後導致好多藍扮黃嘅鋪頭出現，但如果佢地要比左錢黃店工會先拎得認證呢？咁就唔介意更多鋪扮黃，因為最終嘅錢係支援香港人罷工！
好想和理非幫前線做下野
有無巴絲入黎比下意見？
香港人 一齊贏！

自推1

自推2

推

你估有冇辦法呼籲黃色店舖入美國原材料或美國貨，唔用大陸貨，將證據貼喺門口。而且要貼最近期的證據，避免只入一次貨做樣！
咁先可以做到全面抵制！而且更能得到美國支持！例如入美國蛋代替中國蛋，香港人每日食唔少雞蛋，應可發揮到好大作用！
而且更可以立刻分別黃籃！因為籃店一定支持中國貨。